屌你老母九巴都on99!!!

明明睇apps預咗5分鐘等班車嚟，等撚幾分鐘都唔撚見，再開apps變撚28分鐘，屌你老母係咪戇撚鳩㗎？仲要試過唔止一次！！

有咩on9得過你走左之後架車就埋站

你喺對面馬路望撚住架車走

坐的士

成日都係咁

成日架啦屌

同屌

繁時多D咁既情況
平時真係冇問題